男仔有冇可能識唔到女朋友?

答安案應該係有

貼j圖啦

識到第一個之後，就會好容易識到，真係好奇怪

自從畢業左出黎做野之後，冇拍拖好耐

點解呢

就好似揾工咁
揾到唔難
揾到份岩你心水就難

以個人際遇而言，人大左反而更少機會接觸異性

回想以前讀書
多數都係女同學坐格離，有更多時間同女仔講野，再參加下課校課外活動，都識唔少
讀書時期唔會為識唔到女性朋友而擔憂

到大專，又一齊做Project ，傾下溝下就一齊
最重要生活圈子一樣，唔怕冇話題

到出左黎做野
工作環境冇女，工作內容又毒，又冇乜時間。 唔好話識女，識朋友都難

到抽到時間出黎社交，參加ig, fb ,meetup d社交活動 如行山，打羽球，義工等等

發覺d活動好多都男多女少，加上女士們冇年輕時咁易溝，防備意識高好多，對男士既要求亦高倍增
不過係岩既，此終防人之心不可無
要大家見多幾次先成功約到出街
其實見多幾次都難，d活動一個月先一次，次次都唔同人

而且，出黎玩真係好撚危險，太多傳銷撚
美容，投資，保險都遇唔少

今年武漢肺炎仲更加唔洗旨意出pool

拍過咪好囉

你講得完全100%正確
讀完書想識個女性朋友都難

揾工仲有Jobsdb，奴工處
揾女朋友真係靠盲目撞

婚介d女仔年紀偏大又要求高
speed dating又男多女少又多媒
呢d揾伴侶公司你揾唔到女，match唔到佢先有錢賺

連登仔

呢個比喻好貼切 搵工同識女仔一樣 都係要膽大心細 懶有自信 保持神秘 出師有名 話中有話

轉基啦
起初我有咁諗 後尾發現女性無咩吸引

天打

我30歲一直都無

女性絶緣體here

放棄原來更易

望天打夠
天打雷劈

社交圈子細就係咁 特別係同齡或者差唔多大嘅都有男友

係呀

男仔咪一樣

毒撚A0 有冇人要？

實有既

IG,FB d A0 朋友都陸續出pool
特別覺得佢冇可能有女鐘意果d有出pool啦

咁女仔始終比較被動 身邊d女仔fd寧願識唔到人唔會參加新活動

26 a0